---
title: Logboek
date: 2017-09-12
---


# Di 12 sep
-------------
-------------

-	Hoorcollege
Het hoorcollege ging over het waarnemen van beelden, waarom we beelden op een bepaalde manier zien en interpreteren. Ik vond het een heel interessant onderwerp. Want wij willen eigenlijk altijd zien wat we willen zien, horen of ruiken. Het verschil tussen ETHOS en LOGOS overtuigen vind ik moeilijk te onderscheiden want beide zorgt ervoor dat je beelden geloofwaardig moet laten overkomen. Alleen is het bij logos zo dat je bewijs hebt om je product beter naar voren te laten komen en bij Ethos is het de eigen kwaliteit die zorgt dat het product beter naar voren komt. Tijdens het werkcollege ga ik zien waarmee ik deze informatie moet gaan gebruiken. 
Ook kregen we te horen dat hier ons tentamen over gaat ( H1 t/m H6). Ik zal dus veel zelf studie moeten verrichten en moeten plannen. Dit is dan ook wat ik vandaag ga doen. Daarbij heeft mijn groep een nieuwe taakverdeling gemaakt en heb ik daarbij alle interview resultaten op een rijtje gezet. Ook staat er vandaag op mijn planning om mijn onderzoek visueel te maken en mijn moodboard te maken van onze gekozen doelgroep. 

> >Ik heb mijn moodboard afgekregen maar heb mijn onderzoek niet visueel gemaakt

> De planning die ik kreeg van mijn groep om morgen te verrichten: 
Activiteiten verzinnen, sociaal met museum gekoppeld.
